［又係咕菇固］ 屋企突然有個咕菇固嘅巢

今日突然聽到花槽有D聲就去睇下
點知比我發現有隻咕菇固係到，已經有巢同強係到

之後我隻嘢日日係到捕鳩佢

而家我可以點做

隻貓俾我
你養咕姑固

sor 頭已側

係佢面前將隻蛋餵貓

係佢面前打蛋

佢已經有隻強係到

仆街啦，即刻關左個窗

佢淨係跟我架

煮熟隻蛋放返係個巢

其實今年年初已經想入來，不過比我趕走左，而家又飛左入來

去超市買一打雞蛋放落佢個巢度

好仆街 我鍾意

津路水炮

山竹就到啦，冇左個屋企好慘

咁樓主有愛心嘅就幫佢同個強搭個棚避雨啦

呢隻唔係古菇固呀

咩來架

呢個唔係爛溶溶咩

屌
隻嘢唔係第一次來